又話聽日係V煞日？

未開始就完撚左？
有無手足有文宣？